一首歌 只要鳩黎求其能填下去

太脫跳 突談及孤寂 李白流淚

吹 吹不到 也得吹

條柒太臭 就喝水

成就無意思的壯舉

一首歌 只要鳩嚟求其能填下去
靠老作 內容是鳩但 李白流淚
吹 吹不到 也得吹
其實我吹得下水

一首歌 只要鳩嚟求其能填下去
靠老作 內容是鳩但 李白流淚
吹 吹不到 也得吹
其實我都吹得下水